「爲何對自己嗤笑 爲何讓勇敢失效 再不停墜入死角」

批鬥完未？
肯對準目標未？
將抗爭融入生活未？
究竟仲要行錯幾多次？

P.S. 請唔好將呢首歌政治化
我只係覺得啲歌詞幾有意思先引用幾句
黃明志創作出嚟嗰陣未必有任何政治意思
千祈唔好亂扣人帽子